N Ben 速入 有要事

書展冇得開 我地熱血公民點算

全部燒晒啲書冚家鏟咪得

開個針展

焚書 咁洗唔洗坑儒?

話明要牠們冚家鏟

開左都無人買喇，年年都係咁

浸未呀 屌你老母

唔知佢幾時會落泛民街站R人俾佢助選呢

到底共產黨有幾驚熱血公民
要延遲書展黎打壓

皇后嬲了

無事

證明萬人寢仲勁過蝗上

仇b

想買笑死朕2020版

ben唔敢入

我從來只係陳雲教徒，我根本就唔支持熱血公民

Nben無放針

放針603R